新技能 全民大象牙膏 清潔街道

記唔記得運動初期話玩漆彈
但係射程唔遠 易tk 難埋身
但依加替代更好既方法
就係全民實驗師 大象牙膏
好處係材料簡單 周到都唔犯法
擴散速度高 面積大 幫手足爭取時間
有時間就幫政府清潔街道
清潔街道 人人有責
千奇唔好大大桶阻到街就唔好

推

推到比全世界睇到

Push

建議你用中文寫番個整法出黎，唔係個個有心機睇

材料好簡單：
1.雙氧水
2.番皂水
3.同洗潔精
呢3樣溝埋一齊

最後倒催化劑落去
咁就可以火山爆發嫁啦各位手足

你點買到咁大量雙氧水啊 講緊用一次要1L
你開稀都唔夠用啦